富豪住香港，窮撚住大灣區，安居樂業

難到大家看不到未來發展嗎？

富豪垃圾邊撚個清? 保安邊撚個做?

大勢所趨, 未來香港只適合富豪居住, 買唔起樓就香港打工, 係大灣區住接駁高鐵3小時來回

面對現實
公居屋永遠追唔上需求

香港窮撚最後機會，快手係大灣區買樓，唔係第日買唔起連係大灣區住都要做租租

同屋企人住係唯一方法

放心，還有劏房呀

Ching sick ball

窮撚無資格住香港，呢個係現實

公屋燃做

細個讀geography 都有講類似理論
但大灣區無自由，上唔到網
我就寧願住劏房

中山都百五萬, 最多借三成

睇個勢遲早香港同大灣區都係一撚樣

早有預謀啦，唔係無啦啦用咁多錢來起高鐵同港珠澳咩，重崔命咁趕工

每日150個係富豪？

無錢都會走返上去住大灣區

好似in time套戲咁